想搵樹窿 Telegram

想搵個人傾訴下 關於感情野
想搵絲樹窿 得閒嘅就聽下我講野

返緊工

咁放工搵我啦

其實可以一路做一路講 老細走左

佢放工要1點 你等唔等到同佢格劍

又見面
睇緊電視hea做緊

搵窿